返工犯過咩錯

以前做pt親子導師
公司派我去工作教幾堂親子煮食
要入啲會員資料 將佢哋分組
已經一路入一路讀出聲
有個家長會員叫陳帶娣
我唔知發乜瘟
入做人哋叫陳帶套
到第一堂點名
我大聲叫陳帶套家長
一嗌先知仆街了
連label 都印帶套家長 帶套小朋友
我即講對唔住走跑出去問職員攞label手寫返
個家長即黑面由第一堂屌到我第六堂樣樣屌又唔合作
再投訴我
（好在我係外面公司派嚟唔係中心聘用，最終冇事）

滿腦子帶套

返工唔知醒

樓主係咪痴撚線架

笑撚死

違反保密原則 報左警

叻過個腦細

留名睇漏油事件

好彩唔係姓吳

晚晚 ot

帶套

我喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁我就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而我都有俾人炒嘅心理準備。我諗當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅我一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

其實點解呢單野會有人信 ？

去廁所